29歲「細龍太」陳偉琪酒駕罪成 判停牌1年兼罰5千元

關我撚事咩

負皮都廢撚事比 wfc

想同佢做愛

已有香港人最驚既案底?

係大台黎講 黃先係罪
醉駕，打人，味又係會比大台力捧

我都想

Wfc

Show Blocked User - ChineseVirus

酒駕原來判咁輕